有冇人番過馬會外判炒散？

見到$52

炒散都得52蚊唔好笑死人啦

$52個份工
做同一樣野
有$70

即係有唔同蛇頭？

可能係啦

嘩，差價咁多？都係馬會果d活動？

係呀
我有返開

其實都有少少唔同嘅
一個要追數一個唔洗
但好易追
最少都有$60

唔知佢咩名

70有興趣

On9 直接經JC報$66蛇頭食水深到

唔該抵制下d賤種蛇頭
唔好做爛市

做過有成100個鐘差唔多